謝 lemon 同王菲定柏 G 襯啲？

王菲
柏G

同希哥襯d

THIS